ViuTV 教束 不老騎士 演員

真人叫乜名? 我淨係睇到 岑珈其 飾 麥浩賢（賢仔） 其他幾個有冇人知?

鄧麗英 好可愛

真係好正佢個樣真係好出

Oasis會長好靚仔 好想晚晚同佢辯論

佢原來同會長 周漢寧(莊子）fd底

係oasis嗰會長

應該拍完之後FD 左？
成班演員，睇個名都叫「馬修」
麗英把聲好正

想知oasis d 女

Michelle

@_lmhmc

有晒介紹

會長終於開咗Fanpage

中間果個叫咩名,
有冇fb ig

【 12+1《教束》新世代演員巡禮 】
《教束》每晚9:30必睇不廢噏：

周一至周五晚在99台ViuTV播出的 《教束》是千禧年後香港難得一見的校園劇，編劇團隊借劇本直接批評香港教育制度甚至選舉制度，令觀眾看得甚有共鳴，另一方面，劇中由一大班年輕演員飾演學生，也令大家耳目一新，重拾青春感覺。

收到不少讀者留言，冀能知道更多馬修中學兩大學生會候選內閣 ── 「OASIS」和「不老騎士」的成員資料，所以特別製作這張圖片，逐個介紹，當中未包括擔任校園電視台主持的小百合和大蓮花，於現實中本身為孖生姊妹，小百合 （IG：@gigiicheung） 張蔓姿 是姐姐，大蓮花 （IG：@sabrinasa） Sabrina Cheung 張蔓莎是妹妹，兩人多次在ViuTV的劇集和節目中出現，其中姐姐與《全民造星II》參賽者之一的 （IG：@aidenhcs） 洪助昇 Aiden Hung，一齊主持新節目《眾神的大陸》，節目將於本周日（23/6）23:00播出。至於飾演TA、經常安慰盧Sir的Bonix，現實中是903 DJ鍾雪瑩 （IG：@chungsaid）逢周日晚20:00-21:00主持《努力!!! 奮鬥!!!》以及周一17:30至18:00主持《309咤叱 — 嘻呵哈嘿》。

（A）李卓毅，飾「OASIS」內閣成員之一的林偉強，現為自由身演員，22歲，現為自由身演員，《教束》是他首次參與電視製作。（IG：@cheuklcn）

（B） KaKi Sham 岑珈其，飾「不老騎士」候選學生會會長麥浩賢，16歲參演《烈日當空》入行，經常扮演學生。（IG：@kakisham）

（C）周漢寧，飾莊子，2018年香港演藝學院戲劇學院畢業，23歲，為自由身演員，專攻舞台劇。（IG：@henickchou）

（D）余家溢，飾奇行種，現為香港浸會大學電影學院高級文憑學生，留鬚不留鬚「視覺年紀」相差極大。（IG：@2_ka_1）

（E） Machi Ma 馬治，飾演寸寸貢的「OASIS」成員孔兆秋，現為香港理工大學紡織及服裝學系三年級生。（IG：@machi_ma）

（F）凌健熙，飾「OASIS」第二靚仔的王天城，港大主修護理學，「希望呢套唔會係最後一套劇！」。（IG：@alexkinhei）

（G） 程人富 程仁富，飾全劇最搶鏡角色狗榮，自城大創意媒體學院畢業後全力經營搞笑平台「小薯茄」。（IG：@chingyanfu）

（H）唐浩然飾鄧學謙，靚仔程度直逼劉謙，2016年演藝電影電視學院畢業，主修導演。（IG：@jackygoodog）

（I） Laiying エミー TANG 鄧麗英 自稱「全死角美女」，劇中飾演為食妹郭可儀中學時代已參加劇社，擅彈結他唱歌。（IG：@laiyingdesu）

（J）盧蓁宜飾演「神婆」梁家欣，去年與《造星》 黃星叡 Bobular Wong 合演《獅子山下2018 ─ 無愛之愛》。（IG：@claudialjy）

（K） Krince Mak 麥可怡 飾遭鄰校男生欺負的神秘女孩蔣蔓芝，現實中身兼演員、主持、平面模特兒和補習老師。（IG：＠krincee）

（L）馬思敏飾演「OASIS」成員之一馬文晴，現為學生。（ @chloeulb ）

（M）黎美萱，飾演「OASIS」成員之一徐家琪 ，洋名Michelle，剛完成浸大電影學院課程，亦是港台節目《日常830》的外景主持，2017年曾參選港姐，但未能晉身最後12強。（IG：@_lmhmc）

＃游大東 ＃游大東影視筆記 ＃港劇 ＃教束 ViuTV Pigture Creations Ltd. 陳志發 Stevefat 快樂的 做乜膠睇電視 劉俊謙 ＃眾神的大陸 Dumb Youth Tim Lui Kin Hei Ling